第一點，唔好持住人多同藍絲街方嗌交，忍氣吞聲

1. 唔好持住人多同藍絲街方嗌交
你係出來做野
唔係聊交嗌
你有你既任務，唔好同藍絲嘈交
因為佢地係唔會被人拉，而你會
浪費的時間越多，你既損失越大

低著頭完成任務
你既目的是完成任務
情緒發泄 放在facebook上
情緒高漲 失去理性
不代表你浪漫 敢言
只是累街坊

2. 不要大嗌
人多 一嗌就亂
見了警殺到 同身邊的人講
如果真的是速龍拘捕
幾荒張都無用
始終都係走到既走 走唔到既拘捕
冷靜
叫亂了 反而死傷慘重

再者狼來了的故事 就是為有人常常大嗌

3.信眼睛，不如信哨兵
哨兵群，大家一定會mute
記得落場時ummute
每次有警號 都要睇
留意該區邊到有狗
知己知彼 下一句你也知了

眼睛 看不遠
尤其有近視 黑夜對焦困難 望多十秒八秒 不如長mon tg
哨兵群 一定比你眼睛專業
相信自己 是動物的本能
相信隊友 才是成功的關鍵

4.每個團隊 都要通訊兵

要搵人 長期mon tg
留意狗隻在區內動向
多 一個破壞人員 能減少破壞時間
多一個通訊員 可以救十個魔法師

沉悶 但成功總要有 擔當沉悶角色

5.避免跨區

主場 熟悉的地方
是唯一最有效率的也方

6.和平時花一小時到戰場觀察地型

得閒去街睇下他形 研究逃生路 和攻擊目標
不要臨場思考
和平時一小時獲取資訊
好過你困在狗屋四 八

7. 出門前 寫定
不是叫你寫定遺書
是寫下今次出發的目的
要做到什麼 要去什麼地方 要破壞什麼東西 要建設什麼東西
不要去到先思考

最好用紙筆寫低一次
讓自己記得 自己的任務
紙筆 令人理性
（出門前要毀屍滅跡）

只有理性 才會令人成功

推

藍絲太過白痴

Push

8.計時 也要當計時員

每件任務也有時間限制
或者沒有共識 所以拖長
拖長 令技能還未使出 未致命 就被人包抄

每次都講到天花龍鳳
但每次都做不完

因為人們總覺得自己有無限時間

目標 和時間
定了五分鐘放題
大家就直接食主菜，然後夾硬吞埋甜品

沒有計時員
他們就慢慢食前菜
然後被埋單了

9.離開
應該離開就離開 不要顧及他人
總有些人是打通宵機 視死如歸的
沒有必要等他 也不必勸他

每個人對人生的定義不同 使用的方式也不同
不要等隊友 不要因為隊友早走而早走
而且 不要討論應不應該散
浪費時間

你覺得應該離開 就自己道別離開
能保護自己 才是保護隊友

不是說 誰遲走 誰更勇武
更不是說 誰勇武 誰付出更多

做自己能力可以做的事
才不會累隊友
做好自己 就可以
每個人都發揮好自己 就贏
不必說教 辯論太多
我們在追求自由
要尊重別人的自由 也要維持自己離場的自由

9. 短視
不必思考太深 太遠
中美角力 共黨內鬥 是你無能力改變的
不要杞人憂天
每天完成了今天任務就可以
思考 不必無謂 要實際

每天都是這樣
我們就會在長遠得到成功

李小明
咁熟既.....

傻的嗎？

小心有五毛咬住呢點，之後你成個post都可以作廢
寫底自己會做咩呢點總有啲盲毛未睇哂就屌你

呼籲各手足要保持獨立思考能力，篇文啱用既野就拎去用，但一定要經過思考，明白點解要咁做

小明